元朗居民向加泰羅尼亞 居民傳賀電

狂賀獨立公投有結果
祝獨立順利